有能力/有錢就移民, 無能力就活在當下, 不要做樓奴不要生bb做奴才

有能力/有錢就移民, 無能力就活在當下, 不要做樓奴不要生bb做奴才

香港已經玩完
其實現在的中國也是行帝制, 以前的是皇家, 現在則是共產黨, 本質上根本一樣

看見很多人辛辛苦苦節衣縮食, 努力上班ot供樓.
有沒有想過一個問題? 供到樓又如何?
你的人生是花在供樓上面嗎?
置業是為了組織家庭的話, 那你為什麼帶下一代來受苦?
現在香港是一個有強權無公義, 收5千萬, 屯地當房無事, 燒一個垃圾桶就十惡不赦.
彰顯中國式法治, 想選擇性捉誰就捉誰. 中國在一步一步滲透香港, 香港始終會成為中國的一個城市
如果你生下一代, 他和我們一樣面對, 周圍都係人, 空氣差, 高樓價, 壓力大, 工時長, 剝削社會, 有強權無公義, 高物價, 中國式法治, 沒有將來, 而且更要面對將來一國一制, 洗腦教育
男既會成為奴才, 女既成為婢

香港始終會成為中國一個城市
而活在香港無可避免要成為共產黨下的一個蟻民

正如之前有位官員所講, 共產黨讓你活著已經是一個莫大恩賜
又或者如某位高官所講, 低增值人仕要回深訓居住

樂觀SIR